% !TEX root = ../Monografia.tex

\chapter[Conclusões e considerações finais]{Conclusões e considerações finais}
\label{chap:consideracoes_finais}

Sumarização dos principais resultados; também se podem fazer comentários sobre estudos futuros a serem realizados.

\newpage